Movember - 關注男性健康問題

十一鬍子月（英語：Movember），是一個每年11月舉行的全球性慈善活動，志在呼籲社會各界關注男士健康，尤其前列腺癌、睪丸癌和憂鬱症等健康問題。

香港好似唔見有宣傳

巴打你真係好幽默 腸呀 內臟呀 跌晒出黎
紅館呀？

係咪怕班女權插?